尖沙咀大媽語錄

「賤賊先生，他們剛才用粗口罵我 」

「我不懂法律的，對不對」
「我是新移民」
「但是我沒有犯法」

「你唔係中國人 」

「20塊錢喝杯茶不可以嘛」
「他因為覺得我唱歌辛苦，他要給我20塊錢喝茶」

Source:

你們不要趕盡殺絕！！

lm

你又唔係洋蔥圈